屌你今晚熱到訓唔到

喺張床碌左半個鐘
仲捱緊風扇，今年未開過冷氣

碌埋右

我凍撚醒左

放假日頭係屋企開下冷氣都比老母屌

good night

好似隔離post，去商場

咁前幾日呢

咩原因唔開？

點解唔開冷氣

認真

有屋企人怕凍，同埋無人想開

今日最熱，樓下啲熱氣

38度都唔開裝冷氣黎做咩，拆咗佢拎去賣啦